\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, день/25 июля, день} \\ \textsf{решение/разбор задач}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-1/8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй, И.Н. Буренев/П.А. Кукуй, Е.А. Портянкин} \\ \textsf{Электричество}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}

\task{Чему равно сопротивление между противоположными вершинами куба составленного из проволочек, сопротивление каждой из которых $R$?}
\task{Найдите сопротивление между двумя вершинами пентаграммы, если сопротивления всех ребер равны 10 Ом.}
\taskpic[6cm]{Определить общее сопротивление цепи, изображенной на рисунке. Сделать численный расчет при следующих значениях сопротивлений: $R1 = 0.5\Omega$, $R2 = 1.5\Omega$, $R3 = R4 = R6 = 1\Omega$, $R5 = 2/3\Omega$.}{
	\begin{circuitikz}[circuit ee IEC, thick,scale=1, transform shape]
		\pgfmathsetmacro{\d}{1.75};
		\draw(-.2*\d,0)to[resistor={info={$1$}}](\d,0)to[resistor={info={$2$}}](2*\d,0)to[resistor={info={$3$}}](3*\d+.2*\d,0);
		\draw(0,0)to[resistor](0,-\d)to(3*\d,-\d)to(3*\d,0);\path(0,-.5*\d)node[right]{$4$};
		\draw(\d,0)to[resistor](\d,-\d);\path(\d,-.5*\d)node[right]{$5$};
		\draw(2*\d,0)to[resistor](2*\d,-\d);\path(2*\d,-.5*\d)node[right]{$6$};
	\end{circuitikz}}
\taskpic[4cm]{Определите  сопротивление $R$ между точками $A$  и $B$ показанной на рисунке цепи. Сопротивление каждого из резисторов --- $R_0$.}{\includegraphics[width=4cm]{parts/8/days/pics/14problems1_day_4.jpg}}



\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/25problems2_day_scan1.pdf}
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: